Aplikacja JEE stworzona podczas kursu java.
Serwer glassfish 4.1.2 wykorzystuje lokalną bazę danych mySQL.
Przed uruchomieniem należy stworzyć tabelę: e_wallet

Aplikacja ma służyć do prezentacji poszczególnych kont oraz operacji na kontach.